用九方win10點打個"儂"字？

我基本都係用字形輸入，打個"儂"字，應該係"(人+十)"去搵個"儂"字，但係無？應該點打？

推

人廿田女

九方輸入法，唔係速成

速成有4個碼

真係唔識，又如何？

學倉頡

儂

粵語拼音(nung)儂

988 數字位

你對！

路過見到,解決左咪好

九方最好用係筆畫

yes